小弟想借30000應急 想問有冇好心人可以幫到我

小弟自己比人呃，依家借左3間財仔，差最後30000蚊，屋企人又冇咩錢，借唔到比我，真系會還

依家唔知報唔報警好

偉，在嗎？

善心打破零回覆

你可以TG我 hugo1991

系你老母

破產啦傻仔

連登問人借錢 有人肯借我維園裸跑

有人肯借我直播食屎

依家都唔知點算好 同左我細佬傾豆都話報警 我真系想有好心人幫我 我真系會還 好快還 我會解釋點解好快還到

tg me hugo1991
放心啦 我一定會幫巴打

3間財仔
條數好大?
點都報咗驚先

你應該話有位手足就黎冇飯開幫幫手

無論你係畀人呃定衰爛賭
上連登開post都只會畀人笑
咪戇鳩啦
去借第四間財仔啦
btw 系你老母

俾夠 300000 你

唔洗多謝我

你憑自己本事借點解要還

係 條數好大 我都已經比做好多

希望真係有人會幫你忙
利申：幫你唔到

條數大到你自己無能力仲問洗唔洗報驚

問屋企人借銀行，正當人家應該借到，有咩都同屋企人講晒出黎

如果個直播係由個紅既youtuber 播, 真係有機會

重開post,改做小妹，偷張波腳圖，10分鐘有人轉數比你

好快還到就唔洗問人借啦

你話你係手足 肯定有
或者 學攬x
你話你係欖菜巴

總數要還幾多，做咩爭人錢

姐係我依家係比人呃 話係保證金 佢地話一定會過數 只要比埋最後30000 就可以即刻過數比我 但係我唔知信唔信好

詳細交代源由先啦
最好有埋證據

信多佢一次 人性本善

On9

on9999
俾人呃多3皮就有

弱智仲上連登?

吓，你過多3萬比佢，佢就真係thx你啦

Well said. 真不知道憑甚麼會借，對債主零保障

憑我本事借返來，點解要還，屌你老母

屌

作好啲個故仔先呃人30000啦

姐係小弟去約女啦 登住佢講1300/1q 登住我以為真系1300啦 然後去到就話有人會打電話比我 接到電話係大陸L 佢話要5000風險金同埋5000保證金 登住我就比啦 然後就開始獅子開大口 話保證過到錢比我 保證金要 20000 話我拖太耐又要20000 登住我話冇拖 係我問緊財仔借 佢唔信 依家話要幫佢完成任務 要最後30000 我依家都dum左125000出去

咪係，點解要借人地錢去還俾財仔，直接唔還財仔咪得

一定會過數又要畀埋嗰三皮嘢先
想呃多三皮咋掛

咁依家係唔係報警好？

抵死啦on9

得閒睇下報紙
你唔係第一個

報警啦屌你
反正喺連登都借唔到
直接報警好過

話說咩叫登住

你都on lun 9

笑死，繼續比就繼續呃

咁蠢既on9 都有既。。。。

#382150

屋企人冇錢，未叫佢哋再喺外面借再借俾你囉。連登呢度三唔識七借三皮邊個會借俾你？叫人信你會還，你邊位？

一係你就直接搵黑警搞

我知我on9

抵撚死

完成任務

佢個任務係話洗黑錢

如果呢件事係真，樓主真係蠢撚到on9

依家弱智都識上連登

其實樓主先係騙徒

你係咪上錯論壇
你應該去香港討論區呀

有咩證據 入數記錄都有掛 我話誠哥問我借左3億都得啦

依家唔知點算好 唔想俾屋企人知 但係報警 屋企人一定會知 我依家只係想有好心人借到錢比我

所以點解到2020年上網呃人仲可以做到發達
就係多得樓主

點解報警會畀屋企人知

乜撚嘢登住呀

會有 佢依家就係要我比埋最尾30000

去babykingdom 個邊D媽媽有愛心好多
會幫到你

是咪唔想努力?

你邊位？
有事唔叫屋企人朋友
上網搵個陌生人借錢當人水魚

擺明假膠啦

咪問佢幾錢 佢話1300蚊 我就信啦 然後去到 佢又話有人會打電話比我 之後個大陸L就同我講要5000保險金同埋5000保證金 之後就獅子開大口 一直問我要錢

依家咁樣仲叫雞

你真on9定扮？唔及時止損收集證據報狗 仲天真到以為比埋尾數會全筆退回 比騙子食埋最後一浸水咋 你報狗 呢個金額狗都唔會幫你追返la 喳喳林問屋企人同fd還錢比財仔啦 你唔快啲還 d息越滾越大添

假膠
真既話我借錢比你驗下個腦先啦

3萬有得睇人維園裸跑
都算抵比

幫你都戇鳩 自己受啦

我d fd全部學生點借到30000？ 仲有屋企人好窮冇可能有30000

屌 東張四望騙案 你唔好咁精蟲上腦la

3萬有得睇人直播食屎
都算抵比

點解你覺得佢會俾返你？

係度☺️

我建議你快啲死左去算

on9啊 快打999啦 30000保證金 入咗人袋你好快開po借多几皮啊

賭昨

唔會你屋企連$30000都冇

我有證據 但係有一部分佢地要我銷毀 因為佢話要我買itune卡作為交易 有次我比曬錢 之後去要我銷毀d卡佢 不過我又keep單 然後就要我等過數 之後就話做咩我咁耐都未搞掂 依家咩大boss好嬲要我在比多d顯先得

點解你覺得俾完三萬 佢唔會叫你俾四萬？

你呢種人真係醫返到晒藥費

😦😦😦

庇護工場月薪先$3000
借左比你你點還？

咁關我哋呢班網友咩事
咪姐係想搵個陌生人做水魚
話會還喎 你諗住點還

Agger
善堂師

屌 樓主弱智 唔好借比佢 on撚9 怕7所以咩都唔做 旨意陌生人從天而降打救樓主

打字都痴脷根

佢地話幫我出財仔利息，話叫我一齊食飯，然後佢話一定會過數

呢個世界好公平
人呃你，你呃人

唔怪得咁多人打借錢電話 遇到你呢種 一個足夠

窮又要借錢叫雞
弱智仲要上連登

我屋企攞綜援 點攞30000 冇人返工

到底你個腦生左去邊

你同我借左30000蚊 幾時可以還返我？？

窮到有錢叫雞 千三蚊？

唔使多
三個月中到一個傻仔就夠
叫個1300一Q嘅叫到掉咗13萬岀去
多謝樓主提供笑話

你有證據你唔報警？

依照樓主智商 唔使旨意追番筆錢
你直接報狗 同個騙子講你開左file 騙子會立即消失

哩個月 真系 你可以留我電話搵到我 我一定會還

假膠Po
拉得
圖都無張

本來都諗住借比你嘅
但係原來你係叫雞比人呃
抵啦 算鳩數

有冇諗過兩個都係騙徒連環計

唔係五萬蚊咩點樣出咗個120,000

我都試過交保證金，3萬係真係最後
我個陣都唔信，但係諗諗下都比左幾次
之後過完3萬就一次過比返晒之前既錢我
唔好拖，你拖得耐真係當你放棄

咪玩啦如果要搵食都唔係上連登
呢度啲人又窮又精明

你應該問返樓豬點解

乜嘢比多d顯呀 你痴脷筋架

我有條片係佢手 之前果條女要我視象通話 佢錄左片 話要50000保證金先del

如果唔俾30000會發生咩事
定係你俾人捉咗玩sex can

借到3萬我係中環免費向ol派大棒棒100隻

我都估到
其實120,000邊度黎

佢咪會一直叫我比錢 條片都會流出

你應該要廿萬左右先del啦

圖？
對話？
乜都無

你真係戇鳩鳩,報驚啦屌你仲送多3皮嘢畀人使托柒,明知自己畀人呃緊。

香港要發達真係好撚容易，呃呃氹氹就屌你老味財務自由，皆因香港真係有好撚多水魚

你覺得你值唔值咁多錢
宜家咩年代大把人俾人放上網啦

點解覺得自己條片值五萬蚊？
你係有錢人㗎定係好多人識你？

男人老狗怕系咩 最多比人笑一陣

樓主戇鳩嘅程度令到我以為佢係假膠

樓主你tg我，我俾夠30萬你，幫人緊要吖嘛

tg: hugo1991

1000個中一個都唔使番工

弱智

有圖有對話比大家了解下都可能幫你，呢家乜都無得個講字 邊個信你

ps.唔借比弱智

我想問嗰比左120,000邊度嚟

真系比人呃 真系差30000 我都唔知點借 我霖係度借到到好啊 我一定還人情 真系唔想俾屋企人知

點解唔直接食你錢
香港窮人咁多其實搵人洗黑錢好易
同埋你唔係第一單
上東張西望 上晒新聞嘅大把
全部都攞唔番錢

借財仔 問屋企人 fd攞同埋自己嘅

精彩

死傻仔

呢到借到我維園裸跑又點話

你真係好天真你中學畢業未

人哋拎住十幾萬係手 俾返你做咩

咁你點還

我開頭仲以為係假膠

你幾歲？

唔知啊 我真系唔知點算好 妳就當我on9啦 真系唔知點算好 但係我覺得佢地會過數比我

笑撚死

其實可能真係未

18

當買教訓

你不如諗慳返啲30,000還俾身邊人
一定冇人會借俾你㗎啦

中學畢業未？

我屌你老母呀

呢個騙案係幾十年前已經有
其實你流出都冇乜人想睇一個麻甩佬
唔需要太擔心

錢就冇得追番㗎啦唔使諗

認真 你繼續比 佢只會繼續加大個碼叫你過數，
唔好ff佢真係會退返d錢比你，條片咪由佢公開當賣個教訓，邊個得閒睇你條片，就算公開左好快都無人記得 真心唔好再比錢

大佬 比人呃左啦
都2020年...

但係依家點 聽日報警？ 定係點 我真系唔知點算好 我只係希望有人借到錢 但係我又驚佢地唔過數比我

畢左

系？ 死撚開啦

樓主先係騙徒

你屋企都係啲窮人啦
唔緊要

唔衰到貼地你唔會發憤

肯借比你個個應該仲弱智過你

佢真係唔撚信呢類騙案有幾十年

Cls...

咪玩啦有三萬蚊做咩都唔會借俾佢啦

真on9
呃完你呢三萬，就會繼續呃
冇可能會俾返錢你

橫掂都係 比埋佢啦

其實賭仔心態一日未輸埋身分證一日都要繼續賭落去

報警喇 佢地會幫你架喇

見到樓豬話覺得佢哋會過返錢畀佢就知此post已完

但係我真係覺得佢地會過數 唔係話我on9 我之前有傾電話 佢一直都話會過數

Trump 贏到 我借比你

電話錄音呢

睇唔明佢up乜，有無報導睇

到底攞咩要脅佢

通常on9仔都唔會話自己on9

你邊位？食屎有咩好睇

不如畀你電話我，我問你拎三十萬，我會一路同你講會過返double俾你，只要你跟我說話做就得

首先你要證明自己係手足先
係手足先可以係度行乞

放心啦 肯定唔會過俾你

屌你老母樓主原來係真蠢

覺得你老母臭閪呀
咁撚好人會唔會呃鳩左你10幾萬
你係咪真係戇撚鳩都冇藥醫

用下你個死人老啦你係佢你會唔會比番10幾萬個傻仔

係咪傻撚左、 報警啦， 你唔係天真到比晒錢佢del片？個結果只會係佢一直問你拎錢， 你一直借錢養佢，最後你債台高築， 條友就逍遙法外,醒小小啦.

借錢好似要po裸照做抵押

咁你比多30000佢啦

燒比你

樓主唔似假膠
原來香港仲有on9仔
大把案例同你一樣
女
打丁片
保證金
洗黑錢

可能輕度弱智...
好多人要check過先知自己有問題

喂 樓主搵我借好唔好啊 你過10000保證金我 我借你30000 只要你保證金到位 我一定過30000

？
☺️
？
🖕🏻
😧😧😧

有無同對方傾下
說之以理
動之以情

但某程度上佢eq算高，比人係咁屌 都心平氣和咁講野無反駁過

醒一招俾你

同班黑驚講俾班黃屍呃錢，肯定班狗幫你拉人
俾班狗識穿嘅話預俾人打一身

收據呢？

樓主 ，其實呢啲你唔理佢佢send一次比你contact list 啲人就會無事.....
個12萬佢唔會比你，你比多3萬都只係比佢呃多3萬.....
我勸你就報警，財仔個到就同佢傾條數點還.......還左搵屋企人同銀行借，寧願慢慢還銀行......

我直比三萬你祼跑算

咩料 蠢到咁？仲想再俾錢？

其實你有無去查過智商?
輕度弱智就可以2蚊搭車，又有傷殘津貼

唔駛借錢咁辛苦，有政府養。

扮大陸scam call吊廢老機會仲大

有人肯裸跑我肯借

假膠 屌

有 我一直喊 佢一直都叫我自己霖辦法

樓主借5萬比我先，我做完任務借返20萬比你

係我個袋到

反正都會還 問財仔借咪得
做咩要問連登仔借

五毛pr blocked

貼上黎睇下

借唔到

原來呢個世界真係咁多蠢人

信 點解唔信啊

如果係真，你首要唔係報驚or 問人借錢，係應該去醫院驗吓個腦係咪出咗問題

p.s：仲比錢，你係弱智定痴線呀

唔會有人借比你
你唔洗幻想

螞蟻金服

可唔可以信我一次借比我 我依家真系唔知仲有咩辦法

希望你死全家啦死假膠

依家借左3間財仔...即係借比你都還唔到啦

毅進星 100

掉落海都唔會借比你

你post唒啲野上黎
貼埋樣

就咁鳩嗡兩句叫人借三皮

係

番工番左成日悶到仆街

多謝笑話一則

比多三萬有閪屌 信我

蠢都算....仲要唔聽人講

你可以學某人籌錢食沙律，一定可以還到

放心啦 呢度你點喊點咩都好唔會有人借錢比你 你自己報狗又好做鴨又好自己搞掂佢，比著我呢我就同屋企人講話衰自己咸濕，睇下你屋企人救唔救你

哦...原來呢啲case,
我地專幫人搞呢啲架，你過3000比我，
我一炮過幫你拎返哂啦，
保證搞掂，我地唔係成日幫人架，
想唔想甩身睇你自己啦

登住登住登住

系你老母咩
頭都打撚爆你

真心：

俾人呃咗錢攞唔返咖啦，無謂蝕多三萬。

報警都唔會攞得返，但都係建議你報，再搵間銀行做債務重組啦。

如果你係假膠，祝你死全家

佢要你壓30000
究竟係壓咩？賭錢？
兩張圖唔係同一個人？
支那用詞：懵了
樓主話自己喊左好耐
你幾歲？你係女？
樓主前言不對後語，一時話call g，一時話比人拍片
總結：冇人會借比你

下 我識人可以hack電子設備 3000ok
另外1萬蚊 我有狗局關係可以幫樓主特急處理

俾邊個呃？馬雲？

系你老母

唔好咁痴線啦

你咪撚戇鳩啦
佢唔會再畀返乜撚嘢錢你，你咪撚再信佢地。
你畀完3萬，佢就會有其他藉口問你拎錢。
當有人借錢畀你，之後你畀完3萬佢，佢無畀返錢你。咁你點還錢？
即刻斷關係同去去報狗啦
之後慢慢還財仔條數

哦 我好似快過你 我識個老闆真人

比1000我 我叫佢比番錢你再del片

我憑實力借嘅，點解要還

傻閪到你咁天真

樓主明顯假膠點解咁多人係到認真討論

痴撚線 真係好難相信仲有人會咁戇鳩

假撚到恥笑你都廢事
太弱智 一味淨係話信佢會還
根本樓主先係呃人果個 博大家同情心借錢比佢

一睇就知假膠
你作好啲先出post 啦

真既 你打到咁撚假 都覺得你係懞撚

咁大個人三萬都無？

組織好個故事先
綜援都借財仔 仲要自己無得益

自己獲自己搞番掂啦，老奉借錢比你咩

樓主你識唔識架
扮要搞運動要籌款
班社會垃圾私袋

你搵到我咪借俾你

你得條jj 睇 最多
都無野輸 劉馬車都用菜刀塞屎眼

弱智都上連登

改做小妹啦屌，咁都要教

老破啦

幫人完成任務

我都話會俾 話咋嘛

連登仔有同情心？

我都覺得佢先係阿偉
扮戇鳩

報左唔洗還？

疊單問埋

仲要多個零

你又係？

樓主收手啦，你又唔係有錢佬，有錢俾人慢慢呃，自己蠢唔緊要，唔好搞到身邊人先得㗎，問屋企人朋友周圍借錢，自己又還唔到，你過唔過意得去問財仔借錢，自己又冇經濟能力還錢，d利息不斷滾都唔知你點搞，一陣俾人追數更加累到屋企人你依家仲未知自己蠢先大鑊，仲竟然信騙子會還錢條友用片脅迫你俾錢已經犯咗勒索，去報警告佢啦，你又有單，應該好易起到佢身份出嚟，起到個騙案集團出嚟你都叫做返條好事嘅依度冇人會俾錢你去俾人呃㗎喇，你死咗條心啦

財仔幾萬蚊都唔知要還多幾十萬

老老實實建議樓主搵個信得過嘅長輩
老師又好咩都好
講件事俾大人聽等佢哋幫你諗辦法

咁呢個月你點有錢還

智商税

慳返啖氣啦冇人會幫你

只會恥笑你

再借

屌你唔好咁痴線啦

希望你係假膠
如果唔係你真係去驗下腦

Tg me hugo1991 真心借比你

比個電話我轉比你 30000蚊今日螞蟻幫我搵左好多 分d比你

人哋呢個時勢就唔好玩鳩人啦

00後???

好 我借
樓主留tg比我
你可以起一起我底並不是假膠

😨😨😨

解釋呢？

笑左，精蟲上腦到而家都未識醒

狗屋大把啦

假膠

same
扮柒扮ON9呃錢多D
正常香港人有智障到咁既人生存到E家?

緊係比啦 人地話唔定仔細老婆嫰
無錢開飯好撚慘 睇開d啦

一開頭仲係到諗 點解俾完第一次錢冇閪屌仲要繼續俾 原來又係sex cam出事
我屌你老母你醒少少得唔得？ 你覺得有人會想睇你碌鳩？ 最多笑一兩個月咪唔記得
你又唔係靚女 仲要俾成十幾萬人 你已經唔係蠢咁簡單
單細胞生物嘅智能都複雜過你 被人呃咁多錢唔係報警
係走上黎呢到問人借錢 正宗無腦on9仔

估唔到仲有啲咁天真嘅人

咁似個d game,入面要人買點數個d
入左錢話要vip ac 要再入錢
入完話凍結左ac 要入錢解凍
解凍完就話要唔知d 咩先可以比番d 錢你
到你入完 佢又有無限個原因要你入錢

樓主你姐係要人借多3 萬比你
係咪要你入完3 皮野知道d 錢拎唔番 你先安樂??

好似支那人個d咩仙人跳？

樓豬問財仔借錢叫雞好正

樓主係咪無論如果都要屌到隻雞先安樂😂😂

一打唔駛找

樓主我借30000比你驗下腦好過

唔好痴線啦
我係你就屌撚柒佢
唔撚還呀屌你老母
上嚟斬死我我囉仆街

姐係用30000買itune卡作交易

咪on9啦

其實屋企無錢
你又會係咁借錢

你有無返工其實
屋企窮就咪搞咁多FF

笑到仆街。財仔都有排還啦

最後屌唔屌到先

正 不停差三萬 東張西望講果啲

冇啦 屌到就唔洗搞咁多啦

3萬咁多就無
不過之前真係有巴打借過錢,不過唔記得後續

傻閪12萬5 好多女都約到

大陸人

難分真與假

登咩撚住，字都未識學人叫雞

咁你比125000都屌唔到閪
不如去做比人屌個個

有冇巴打可以講下咩事
樓主語癌咁

你到底邊到鄉下?
不過是但啦快快手去投過胎
等智力正常返少少再學好中文先上連登搵食啦

屌你老母弱智仔

你真係唔抵幫 搞唔掂一早就搵屋企人啦！擺上嚟連登比人當笑話睇咋

留TG 我想幫你

做咩唔同銀行解釋 , 但我都想幫你
你拎10萬蚊黎 我可以幫你變成30萬 ok?

打18222

lm

假膠
作好啲先出文

死傻9 借條毛比你就有 等比人日日淋紅油 拍你門啦

我一直都話借錢比你架 信我

係咪志鴻仔呀？

Pm我電話我借比你

我係你老豆 死傻鳩

去隔離拜登派錢post留3個名咪得輕鬆 謝謝大家

其實佢要你比5000啲乜乜金個時就應該走人啦 你仲比佢 唔係緊火得咁緊要啊

究竟人地用咩方法令你係咁俾錢人？
你係酒店房俾人仙人跳？
有個大陸佬挾持你叫你過數先走得？

第一個post
唔似假膠

pm俾戶口我

師兄放過佢啦
佢真係弱智
唔好玩人

係啊 出糧即還

正正經經叫隻雞$500
真正做雞嘅緊係想快快脆脆做完下一位，點會搞咩保證金

雞蟲抵死 下世小心啲

我都試過
後尾我過咗25000佢就還返晒畀我
我開頭都唔信
但原來係真

12萬5屌一次閪

想燈住邊個呀

借盡財仔，借到屋企人唔借
你都賭得幾撚大吓
我入嚟係笑9你

18歲就有13萬俾人呃咁富有

几你老母支那仔

冇熟人？冇朋友？冇親戚？

3萬蚊我攞去賭都唔撚借俾你條傻閪喇

約女？ 叫雞就叫雞啦傻閪

我借兩蚊俾佢 睇你直播

唔係呢
我有錢都唔想借俾你 想你汲取教訓 2020年都中呢d伏
你點樣可以與世隔絕到呢個程度

打字都有鄉音

咩閪要十幾萬屌 屌完會強身健體增壽?

咁都仲未清醒真係抵你比人呃

大家一場兄弟，幫到實幫：
1. 毅俊星 $100

唔洗交智商稅

錯 係連閪都冇得屌

到時一定周街你啲片

你連分開幾間財仔加埋3萬都還唔到
都幾難信你可以還到3萬比我
唔係唔想借，但你比唔到信心我
就算我唔收你息，我對你都無信心
銀行都仲話有啲揸拿，我完全無，他朝一日你係死唔還我吹你唔脹

有冇考慮去驗腦？

睇嚟都啲唔太新聞嘅垃圾死港豬雞蟲啦
咁撚戇鳩就自己食啦

想知結果

財仔唔講道理，你還左3萬佢就會話你遲還要罰息屈多你一萬，又會有幾個不知名人士白撞屈你借左佢錢，你唔認佢就會嚇到你認，佢地唔會俾你還得清

你扔左張電話卡唔好再俾佢地搵到你同身邊既人，
佢地打俾你身邊既人搵你，就教朋友講話
我地搵緊佢wor 佢地爭緊我錢，搵到佢通知埋我呀Thx，佢地就吹你身邊既人唔漲
如果有地址驚佢上黎就係屋企門裝cctv
萬一有人黎你就叫佢地入屋收
佢地唔敢入黎，因一入屋就係善入民居可以拉佢地

同埋得咁小錢佢地唔會搵幾舊水請個古惑仔探你
探都探爭幾百 幾十萬既先

唔好問我點解知咁多
點做化靠你自己決心